恆生信用卡一問

琴日諗住網上交卡數, 點知唔小心揀錯交min pay (當條數係$3000, min pay $500)
咁交完果刻正常係無咁快更新, 所以仲係顯示我差$3000既
到今日諗住交埋餘下既數, 點知佢都係顯示我仲差$3000未交
咁既情況我應該係金額到打$2500交埋佢, 定係照交$3000等佢處理?

打電話搵cm 問啦傻鳩

2500

交咗就得啦，ebanking update 得好慢

交返剩底既數咪得 再唔放心咪打上去CS

梗係打電話問啦..一陣連登仔 老點你...罰9你息就HIHI(雖然可以囉得返)

交多左咪下次用囉

交2500

溢繳個part 無積分

原來可以淨係預找min pay咁搞笑

要交返$300000

你入夠佢負過錢就咩事都冇
依家個Account變左長期CR

無腦咪撚用喇

hangseng ebanking 係好慢啊，你比返剩定係錢就得，再唔係咪full pay 一次，留返D錢係張卡到囉

諗得咁複雜
之前叫左500
再交2500
夠數
完

係 要等一兩日update 上次記錯冇交攪到交左2次